係灣仔俾人圍完出黎。12號仲出唔出好？

隻手同面中左噴霧。手腳損囇
俾警察抄身份證號碼影左相
撐左咁耐望到啲人咁散不停有人走
叫極唔停
真係有啲心淡
12仲出唔出好？

唔出嘅話就唔會再有機會。

真係過咗 唔會有下次俾我地抗爭

我都比狗抄左牌
應該唔得再去大陸同埋澳門
但12號仍然要企出黎